九倉想接黑心淡既火棒，狂刷超高地價， 不惜一切奪文輝道地

九倉120億奪文輝道地 樓面呎價4.6萬創住宅官地新高
「每方呎樓面地價46,272元，較市場最高估值4.3萬元高近8%。」

山頂地段. 唔通窮人會買得起咩
起出黎都係買有錢佬買架啦

點解

可能Mr.DK買得起呢

依個位置. 一定過1億一個單位.
住得山頂 一定過2千尺一個單位.

叫返我做Dr

有博士證明文件嗎？

有

請出示

wiki有我profile

點解唔起公屋